有嘢入眼

夜晚翻屋企果時行行下feel到有啲嘢入咗落隻眼 之後諗住翻屋企再搵水洗下啦 點知洗極都feel到舊嘢卡住係度 就算用生理鹽水都冇用 到依家都好鬼辛苦 有冇人都試過咁 係唔係要搵眼科醫生睇下

下世見

我試過 用棉花棒整返出黎

最後隻眼盲左

差啲想試

救下我啦

有啲洗眼樽可以成隻眼洗
中學化學lab果啲
唔好問我邊到買因為我都唔知

眼皮有污糟野，可以叫屋企幫你翻開眼皮用綿花棒掃下。
利申：試過

有用過棉花抹過 但都冇乜用 聽日試下 唔該曬

而家即刻去切洋蔥
堅得 100%work

屋企冇洋蔥

白花油

聽朝起身即刻買個洋蔥啦
總之搵個方法刺激自己不停流眼水
啲異物會隨眼水流出黎

試過兩三日都咁，去睇普通診所，佢話我上眼皮有粒瘡，搽藥2日好返

依個試完懷疑隻眼真係唔洗要

但我係 喺條街到feel到有嘢入咗眼 應該唔會冇啦啦同時生粒瘡咁癲掛

咁你不如試下哩個兜仔洗眼

可以試下浸個頭落盤水度然後不斷眨眼

我都係坐坐下突然覺得有嘢入眼，如果keep住咗就去睇普通診所先，當然一陣就發覺真係單純有嘢入咗去就好返就好